[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (390）喂你又係我

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

Lm

我差啲開左

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

今後活動預告

1. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

2. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

頂..我開左

大妹搶我1001

有無人係日日去博物館打卡?

LM

露露

我明明好乖

拿拿

打左兩日卡就放棄
個倉無位

我無辜明明想覆你

瞓覺前上水

喂

其實係咪日日d 禮物都一樣

咁早

喂 早晨啊

你個新名好sexy啊拿拿

我都準備訓

你信
兩個鐘仲見到佢架

好夜啦

每日10點都話瞓 轉頭3點先瞓

癲拿

我叫大妹

喂！我果六分鐘呢

8 seconds

番到屋企
沖個涼開機等0333

我岩岩先食完晚飯

有無人開

你話唔洗我

個個詆毁我

陣間可能就顯示 ........ 外出中

你亂講

開機先叫我

一齊

無場早d訓算

你開咪得

冇人明

我feel到有d眼訓
好不安

有陰影

留名

咁今晚玩到三點

唔洗明架

我又來

我成晚都勁想開黎食

喂 我去左隔離post 我重以為你地唔掛住我

點會呢

新人留名

我12點先on到 等睇爆場

多謝支持我個post

準備沖涼沖一粒鐘

我諗左好耐 做咩有啲唔對路

我重搭緊車

lm

輕輕一推，見仲有人覆錯post

玩到4點59分好唔好

開心死你

咁我4點59熄機

佢急住娶我

LM準備拆島

我要del你best friend

等睇你六月結婚

到時派帖

唔加番你架

又搞咩

咩事

覺得全部喺平地好普通四四方方

太普通

等你

諗住大執個島 點知每個居民間屋移位都要等一日10隻加廣場移到2046

加油

我都係 我決定唔再睇人地嗰啲
瞬間覺得自己個島幾特別

隻驚預你玩到2046

你去左邊個島受打擊！

檸檬娜

加油 長命game 慢慢玩
我一開頭仲唔知起橋同搬屋可以一齊做

然然係自然風好朋友，好想佢快d黎

我有 黎？

廣場冇得移㗎喎

以為個個脫毒出左街
陳巴個post好慢

係咩

好

肥絲 我同你一樣

幾時開比我睇

一直係另外個post 真壞左

琴日去咗肥b,dave佢地島都好靚

唔派比你 del fd

聽日可以開 唔好話樣衰就得
我玻璃心

支持

輕輕一推

等你整到一半先放你入我島

我都覺
我個島似係將啲傢俬分區擺only

玩家屋 動物屋 兩間舖 博物館 橋同梯都郁得
其他冇得改

我都係

dave個島唔係都係自然風咩?

我就整好 聽日開

我真係好想搬個廣場

我唔係孤單一個

咁衰唔同你做朋友

我都喺

自然得黎咁靚既

無問題

支持一齊拆島

幾點開

究竟有生之年 可唔可以去到明C個島

我個島好自然，應該比唔到打擊你

你唱生日歌

沒有閪廣場，只有唔識設計既玩家

之前想動物住埋一齊易啲搵
而家想佢地係豪華豪宅

金句

踩場

開工再見了

個島真係好細
開埋2p 大家都住劏房咁款

搞咩！

拆島

我啲動物好逼 但我係豪宅加個花園

再大少少 行死你

比心機

有無人有呢條裙

我都未執

冇

洗唔洗咁惡

你做咩瘋狂上水

等緊大家開島

佢地唔係玩緊狼人咩

你柒個屁
第一次去你個島已經係靚

好似沖緊涼 你呢

有冇星？

你又生日？

咁希望佢擴大個島
+㩒b制可以光速跑

我以為壞左

等我 沖埋涼同你玩

無。

聽日放假幾時都得

我習慣每星期慶祝一次生日

你咩都冇

正

我拋棄咗netflix 你竟然

你唔話佢惡

我有呀蟹

有無邊個開緊場？

我個島乜都無

頂你你先睇得一集

砌緊公園 轉頭可以開

我都想知

睇咗四集喇

我未齊

竟然

#metoo

聽日好夜先返到屋企 希望有緣入到

你困住我嘅

仲記得陳巴要逼到冇得再逼

真心推薦 追落幾刺激

啲人都唔話你地惡
淨係話我
所以我決定針對你

下午

至少有part係靚

唔要你

今星期生左

唔比你走

咁星期日再唱

呢排你都俾人針少咗 恭喜哂

變態要沖涼再單機

推薦邊套

你屋企有無場可以睇電視？

冇得你揀

邊個話你變態 我幫你話返佢啦

好問題 砌個先

想要8張tatami

可能米六比我完全封鎖左無癮

成個場都係

要有氣氛喎
要電視出聲

寄兩張？

真係0333你地會壞save！，唔好同外星人接觸

我有冇份

I’m a free man

可唔可以係圍住一齊睇
想影低歷史性一刻

你可摸耳0500

星頭團呢 唔見晒人！

我0100都有困難

Mine

Here

今日係咩日子個個平時嗌哂眼訓都話唔訓

你又就訓
我聽日射波！

你0200左架喎

一陣2點就見真章

星期五

好呀

定砌梳化

星頭團去邊到集合

梳化

諗起世界級既0600

之前都冇咁架

咁要寄一套轉角梳發過來

寄左

整一間瞓既 一間坐既

我收到2個假像

等睇你地0333既認證照

岩岩有個絲打好貼心
比左爾光海報我
Thx

有冇人舊機舊電用得超快？

我已經唔知快定慢
叉住電咁煲佢

我諗我都係2-3粒鐘
手機機黎講好似消得太快？
有冇人試過換電

動森劇場版

快咩我覺得幾合理
我要求太低？

差唔多啦

各位早晨
想問下大家有冇以下化石可以助養下我

無盡嘅感激
多謝多謝

貧窮兒童需要你伸出援手
需要本人去你島定你嚟貧民區放低
多謝多謝

唔好咁講你開島 我轉頭去你到

有善長人翁表示可助養犀頭了
心意已收到
多謝多謝

岩岩買果陣消得冇咁快，部機冇咁熱
好似玩到5, 6個鐘

貧民區入口

多謝多謝

貧民區入口已開放
多謝多謝

史培亞送左個真露J雕像比我

新手想要咩

我都係新手 有冇野俾我

新手我想要大量鈴錢

490個鐘既新手

100夠唔夠

100萬先夠
補貼我搬屋

新玩幾分鐘
求助養

掛機新手 仲係大平原 超新手

你係邊個

來我島

走開

尋日嗰個青蛙

免費的最貴
一陣你要我肉償我咪仆街

唔洗啦 我仲有500萬慢慢用

我冇同你玩過

我想講 把遮佢放咗係屋

肉償
當我係咩

真比咩

你叫我俾既

收左我禮物未

要唔要薛革bb poster

朋友你地喺邊個島

冇人開島

咁無嘢了

收到啦 live u

豆柴開

live u

我開咗陣其實

佢之前講錯 我學返佢

記到而家

咁啱 我都新玩左幾秒
想搵condom

買蟲佬黎左，係keep 住3隻好定賣曬佢好

頭先回左隔離post

@獨霸剛 我架單車呢

有時整完都唔知擺邊其實

唔記得寄！

搭單想要白色

我寄

係 蟲太大
魚太細
根本唔夾

謝謝肥b

有需要請出聲
定必略盡綿力

有諗過啲蝴蝶類啱啲花王整個靚花園但我唔係好鐘意動森啲花其實

肥b寄咗

我得橙 紅 白 T3T

招募淋花仙子兩位

大家都係老手 唔知有咩可以回禮

申請左bf
但你唔理我

想 R 真花咪出聲 唔洗講到咁玄

忙咗幾日... 冇check到

好nice

惡

喂你唔係訓左呀

有冇淋花仙子 想要兩個 約60朵花

普普通通 冇收過花
連畢業都冇收花
好似冇乜特別憧憬
想食野多啲

佢個名好好用

呢啲叫真誠

禮貌在人與人的交往中
可以增進彼此的感情
為了你我之間感情
這是少不了的

點接好

我要粉紅色喎

我都覺

風信111黃互種出左紫色

背住牆嗰個邊個黎架

有冇深夜淋花子

Hello!
小弟啱啱新加入動森 想試下去人哋嘅島嘅滋味
有冇巴絲可以同我做個朋友比我去下你個島

淨係想整某D蝴蝶，狼蛛同蠍子

想要咩

我今日淨係玩過釣魚同捉蟲
我純粹想參觀下大家嘅島

想要你

來豆柴到

聽日來

Thank you sis

有冇人儲緊呢個Toy貨櫃? 多左兩個出黎

有冇人要綠色熔岩燈?

我諗緊係咪淨返混色花算

見字睇下自己捐左錢起橋未

準備寄啦！

屋企爆倉, 想清走d多左既傢俬
有冇新手呀而家

未

娣雅

好識搶鏡

隻鹿⋯

你做咩唔過黎玩

仲唔快啲捐

你地滿

未滿呀

應該睇漏左

剛巴召喚
咩叫瞓啦

又扮瞓

熟睡緊啦

個假櫻花樹好靚

你冇咩

好似得綠色

自便
我掛機

改造

原來又喺有得改造

轉色改造

唔該曬

成日都以為喺新嘢

有無人比我一陣入嚟淋下花

參觀下住宅區同博物館公園

仲未捉到咩

我島好多依隻（好似）

你又話好眼訓

明明我起緊貓島 點解愈黎愈多狼
第3隻

有

有妹都冇人入

呢到好多都齊Diy / 懶

過氣驚
個個寧願訓多陣

我岩岩先開始玩

佢講左幾個鐘

凌晨先有時間玩但啲動物差唔多訓曬

你幾時開島

岩岩先得閒 而家黎

我隻彼得12點咁上下訓埋

仲有人唔經機場走

唔開
你亂種樹

下邊個利申 未走仲係度

我發現我隻美玲同阿波羅有路

我得返3隻係未訓
好似都關動物性格事

想帶朋友黎

唔批准

但朋友好仰慕你

hi everybody

我得一隻未訓

11點先返到去 一開就訓剩一隻

早晨

我另一部機嗰隻11點訓

老闆係真.深夜

普通同悠閑嘅動物特別早瞓

早

講得出做得到

老闆

平時明明1點幾就瞓

過黎玩

我咁乖

你個島好靚，玩咗幾耐？

好靜

4點關島

3百幾hrs

今日有賣魚佬 不過我無魚

喂你又企係訓著左

喂你訓鬼左

喂你瞓咗冇得睇

仲搞到我地斷線要跑返去

你最遲入

你打尖囉

有花比人摘左
有袋鈴錢比人拎左
有果樹冇左生果
地下有啲唔要嘅素材

姐係唔係話唔拎得
開得島都預左
不過下次問聲先
廢事追究係邊個 之後唔好成隻蝗蟲咁就得

我都俾人打左

開名啦

好叻

人魚你唔要我地

on9貓正常發揮

好膠呀佢

覆錯左 自膠

咩叻

你平時唔係早訓架咩

你竟然頂到0333

就死而家即瞓

咪係其他人正常發揮

好似好正

我係咁byebye原來又mute左

大妹又同空氣講嘢

笑死我

突然間訓晒？

ON妹

今日真係好靜

你又未訓

強者匯集

是日最弱者 喂你訓左?

太夜訓
生暗瘡
勁大粒又發炎 熟咗
一擠就成塊鏡勁多水

而家先發現 狗屋 有紅眼

發炎都吱小心爛面啊

你都竟然未瞓

熟咗啦係爽嘅

仲有冇人

D夜更死晒去邊

呢度連擠暗瘡都講

發炎好危險 唔同平時普通暗瘡
感染你就後悔莫及
不過諗起都好爽 一嘢噴出嚟

死剩3個

暗瘡都奶

巧巧味|
加糖變煉奶

隻驚沒落喇

Hi

自從食咗A酸後就再無機會擠了

係咁甩皮 好多椰絲

我對你 這一生 哪個可比
我與你 差一些 永遠一起~
學下蘋果講dump一蚊落去
可能幾日就滿

我又無呢個情況

係咩咁你可能食得唔重?

20mg一日
我算無咩副作用
食咗兩次療程就好返了
岀街唔洗再自卑

想唔想收章丸丸 我就踢佢

發現呢個星期輕咗5kg
得返50kg

不，我要係公海中見到佢

我可唔可以收留佢啊

最後都係出咗外島
本身想要尖撚
但係阿二太可愛
尖撚又離遠我一步

刷完啦？

雪美望到你實一實

有茶茶丸都唔要

見到呢隻瑞士巻忍唔住邀咗
尖撚睇嚟都係要靠卡 嘟隻太平入嚟

第6粒石終於歸位

第一輪d動物差不多收到照片
可以轉下動物了

唉，動森壞save搞到機都開唔返一開機就2002-4373
沒做過copy沒跳時間，只係今早有露營居民黎刷島民強制關game再開就死左

原來空屋太耐佢會自己派人黎仲諗住等今日得閒先刷

訓醒都未爆post

按+-制保留資料初始化後開得返機，開返機後save一樣死，試過睇下修復唔到，都係唔得，得返刪除
成個月心機

節哀
有咩物資需要既就上黎講聲啦

早晨。

繼續徵勝利旗同掛畫。

早安～！
大家好！

又多隻日本風

尋晚我一開始係咁很不巧
跟住拎住部機係機場訓著左

我都可以幫手災後重建

我有
晏啲如果開機 寄俾你

連登有愛
本來唔想改時間慢慢玩，而家想快手改返成個月既進度，同之前既活動

只係直接關game就死，幾時先有online backup

好慘 我上個禮拜有人嚟露營我都係不停刷睇下佢要我走既係咩人 不停restart
之前已經試過兩次freeze game 講緊係出入室內
部機19年尾買

你應該咁啱save緊果時閂game?

最後刷唔刷到

今日個露營客要我走嗰隻唔想佢走
但好彩要走嗰隻係用amiibo卡整出嚟
諗住之後再用amiibo卡邀返佢返嚟住算

本身我自己想趕走既係初始兩隻 但係有人想要我隻第十人糖果 唯有刷果隻走

thanks Bruce~

似係

屌你一早上玩就落雨
點捉蝴蝶呀

仲未爆post，搬完屋起完橋又一天

自來貓

朱古莉正正常常

可以收機了

仆街 佢要用狼黎換

收左啦..

早晨
呂遊送咗Pizza斜塔

呀我有妹啦！終於到我做condom!!

正呀

砌島呢

茶茶丸

老闆早

轉頭過來

冇問題

砌完啦..唔搬邊有位

好快手

但諗唔到擺咩位

人魚早

好多日冇見你

無位阿..搬多4日..先有得再開山

早晨 各位大大

黎玩下先

四妹早晨

早啦

我見佢出過save icon 隔左陣先走

掛住～

早呀四子

迷宮？

條河好似太直

人地個島..自然風
老闆你一定蕩失路

人魚妹妹有場記得叫me玩

子瑜long time no hi

嚴重鼻敏感兩天，好辛苦

哈囉，離妹

應該係原廠河細改

無得救

你嗰度我都已經蕩失路

有無食好眼訓的黃豆

頂唔順..佢係數字巴 個隻迫爆自然風

多謝你既結論

移民

天氣變化大
小心身子

好迫

咩東東嚟？

未加你fd

包咗好多雲吞
今晚食唔食啲？

咩色

你係對話中果時閂定咩位閂
好驚

白色

收鼻水抗敏感藥Chlorpheniramine
食完會好眼訓
因為係黃色細細粒 所以我叫佢黃豆

antimine

四子

就咁睇似對話完先閂

幾時見

原來有啲咁既野
我應該要買嚟食
朝頭早流到死咁滯
唔該哂會計妹

邊個咁痴線買人哋嘅畫
13妹你救唔救得翻

好耐無食..食完唔見一日

大家對唔住我炸咗島 你地睇下有冇save妹diy

睇下你個像先啦

唔好阿..你食訓死左..番唔到工

我係棒黎所以冇咩所謂

Diy有 畫呢？

食埋早餐可以一齊玩

痴線 唔出聲既 blacklist
兒童耀西

冇了好唔開心

比人買了

好呀 我一陣煮

嚴重安眠藥嚟？

冇咗了

好嬲開佢名

但真係會好眼訓 安眠藥咁
雖然我都係會照食

條友好仆街 我覺得頭先想走嗰個都係佢

有無人有星星碎片同purple色風信子有多？
想用錢同機票換呀

比幅畫你 唔好唔開心

你買真大衛啦 其實一日只可買一
但唔撚gur

噢，問都唔問買人真野真係要blacklist

係岩岩摸妹場 但佢唔知自己有船

兒童耀西

我屌你老母
兒童耀西
Black list ed

星期六人哋開妹場都咁

下次小心啲

條友冇出過聲

公海場就係多仆街

SWitch account paul 貓頭像

13妹唔好開公海場啦

你加晒依到d 熟人都夠你爆幾次場..
d cdrom由佢地單機啦

你寄翻幅畫俾島主啦

可能fd都無add過

仆街Cd rom 兒童耀西
抵佢地成世單機

點會寄丫 啱啱有個人想走
都唔知係咪佢

兒童耀西from長崎島
我見有妹諗住開公海益巴絲 我都唔知有船
點知你粒聲唔出就買咗我個像 對你好失望

上次人魚又係唔知有船

人家用努力得返黎

唉我知錯了

我尋日都係唔知有
益晒尋晚入咗場玩個班

我原諒你

尋日

每日開機第一件事就係睇下秘密沙灘有無船
大家開公海遠真係要做足安全措施

開公海揮手

好得意

真 開公海場真係好易出事

如果係我一定嬲到爆

我家白馬王子慶生

唔開心多啲我啲藝術品諗住益巴絲

大字報 下個post title寫出黎

你個次都無石像

唔緊要 佢做得出預左一世cd rom

我都開過

唔好唔開心啦 你有無星星耳環條女 我比你啦

今次有證有據

人證物證

五重塔都有得改色

我有呀 多謝你先

唔使唔開心，今晚黎我島許願玩流星如果你未訓既

你會唔會儲假畫有假畫多

係呀

兩個幾星期都無船
沉了 沉了

我都無船好耐
準備掉西瓜

見咗兩次就失咗蹤

醒咗冇幾耐 今晚黎

唔緊要啦你留返多謝你份心意

我又要塞入嚟

你好
我係兒童耀西
我買左兵馬俑果個像 其實我未識分真假野 見4個都無人買

我係第一次去你個島 見係晚上 以為你係時空旅人

買左你真野 好抱歉 對不起呀
可不可以加好友 明天寄番比你

希望你唔好介意 頭先你封左島 我就買完就去左廁所等完場

對不起
對不起
對不起

如果你可以接受我道歉
我可以用埋島上的藝術品比埋你
表示歉意

玩撚完

冇問題，今晚公頻通知大家

推

你先係島主？
對不起
我頭先買左你藝術品
可不可以比你好友號碼我
我寄番比你

我用switch打字好慢好慢
睇番上便知你好嬲

唔好意思
我可唔可以寄埋多一點藝術品比你

星期六本身係假期 影響到你心情 好抱歉

買野前問人係基本
人地有冇TT係唔關事
你唔好借啲意想拖人落泥沼
佢係外國絲
下次做人比啲禮貌
你聽日記得還返比人

沉咗變左呂遊

可唔可以刪左KK日佢
星期六見到佢都冇晒MOOD

佢嘔咗個瓶出嚟

對不起 sorry依位外國的玩家
我依個lihkg ac係借同事用 可唔可以分享左加好友先
我會寄番比果位島主

佢地自己搞成咁
抵死架姐

遺書

真蒙羅麗莎想換其它真野

我仲要儲佢d歌，爭廿幾隻

Hello你好 我接受你道歉
我加咗你朋友了
聽日收到既我原價同返你買啦
依家冇hard feeling了 放心
希望你下次去人地島可以做多一步
Say hi and then問下可唔可以買
如果唔係會犯眾憎

過黎荒島睇下

多謝你接受
明天一定寄番比你

再一次向你道歉
Sorry！

好想沉

交換未得！

其實我冇嬲我係唔開心 不過依家冇事啦放心 多謝你敢於誠認自己錯你鍾意既就寄啦

你想要咩？我寄比你

我地齊左架應該 之前個list

明明你尋日話你執完島

唔該你地，不過我慢慢儲都得

白皮狗d歌..拎左都唔會播

你sign up 個list 我地寄哂比你！

你哋全部都齊晒KK啲歌喇?

明天會寄番比你
Sorry

全齊啦

係呀，驚佢對話完save

咁快嘅
我佛系儲 一半都唔知有未

儲齊有冇話會unlock achievement?

之前就係佢偷我藍玫瑰

之前有交換list ma

嘩，慣犯

偷摘定係鏟？

好勵志

完全無印象

點我嗰班淨係寫廢文

哈囉

島民寄信比我，話我著3前後調轉

咁仆街

鏟

你地best friend ?

我都有試過

你地本身fd定乜 普通朋友冇得鏟

係

唔緊要啦 d動物放傢俬都會前後調轉擺

講起傢俬 d動物放左我送d蟲出黎 有無放法洗走d蟲

唔識都加bf?

其實你又講得好岩

偷咗幾多

我有隻話奶完張postcard先寄比我

再送啲可以放上枱面/櫃頂既野

執咩完吖，執完個公園仔咋

oO 原來可以咁 送d花畀佢地先

我太天真

我嗰d唔係hi到咖啡上去
就係有咖喱味嘅卡

偷花正仆街

啪咗粒黃豆好眼訓

7枝拎我5枝
果陣岩岩增殖緊係好唔開心
好在有c打比番幾枝我

咖哩味既卡？

好快發作既？

普通識嘅fd都做唔出啦 一下鏟走過半

烏克麗麗有冇人學

唔該人魚同各位

置頂佢fc啦

7支拎5支 係想點

瞓覺？刷動物都敢瞓覺

我送個刀架比佢地，佢地可以擺係個煤氣爐上面既

應該係呢張

半個鐘鬆啲就嚟料

Peter原來好呢味

大妹我尋晚逼唔入你島 係機場訓左

轉頭睇

on貓好掛住你

訓完又勁攰

點解

狼撚到仆街

係喎 仲要唔要花園椅

：點解人魚仲未入黎 人魚係咪諗住五點先入黎 人魚人魚人魚

Sorry 畢左你藍花

藍色花寄唔番比你
我賣左比狸粒回收

Sorry so much! 以後會單機

早晨四子

個日咁啱唔開心 史培亞寄左封信 咁啱係鼓勵人 真係有啲感動

早呀愚子

點解會有兩個漂流瓶既

你係咪on9

早晨 大媽

睇怕聽日走數唔還比13妹

真子好想繼續訓

賣畀狸貓係乜嘢事

人魚係機場等唔到機訓著左

我清緊d未讀既信，平時唔會睇

好難理解

肯定唔知藍玫幾難種

好眼訓

咁就無咗一日

要呀

琴日無地震，姐係又偷懶無跳

佢仲要掛你掛到柒左

老闆再見！訓la你

偷完人野賣左就可以當冇事
咩玩法

喂我都訓左

@404

咁仲乜又要鏟人d花呢，完全唔明

今晚再黎挑戰

佢捉到隻啦

唔制呀 而家假期好珍貴
唔可以訓咗佢

偷野係過手癮

差兩隻先做到標本

自己島無依隻色 不問自取都係錯
Sorry

佢話好難捉

兩日無執?

咁大隻都捉唔到
渣ga

大撚把人無la，1%先岀藍色知唔知幾難有

真係好難

開驚初期有時我都會執到兩個

尋晚仲想問你點解有包魚糧係路中心

原來會咁

訓訓下腳抽筋

真係唔開公海場，我11棵錢樹未撚

唔知1% 無太深入了解
我會棄game

數仔

刷左9次島終於響金錢島刷到茶茶丸

我眼訓

吓。。單唔單機我唔理你
總之以後拎人野問左人先
拎風信子又識問喎 仲要扮唔識鏟（？
我好小氣記得好清楚架

但而家無了 都係一日一個

姐係無200下la

唔好再講喇
再講佢會賣switch

今日交比你啦

佢棄game佢既事
宜家係講緊不問自取個問題

係常識既問題

根本唔關1%事
係人地島攞野要問係基本野
無論係唔係罕有品種
搖人生果樹班人生果對我黎講都唔值咩錢
不過唔代表你可以搖走晒 唔出聲

係邏輯嘅問題

我特登唔搖當裝飾

我到底睇緊啲咩

留返2枝比你有乜用？留念？

加咗 ce字頭 妹妹
你有風信子燈diy未

拎5枝去賣 吹呀

@蘋果 搖我蘋果樹

子瑜巴啲朋友黎

袋裝得40個位?

我都係
但係偏偏有啲仆街會話 下三日都生返啦啲生果
你嬲咩姐

聽日就知了

我有
我開島你黎？

今日係100下大字跳，100下深蹲，琴日d尾數

其實仲拎左金玫瑰 金玫本身都唔多 係留左1枝既。。

好呀 我而家黎

屌...
金玫都拎

魚糧做手信

金玫仲要唔識自己生

大開眼界

叫下你

膝頭會唔會爛架教練

叫上面條友寄返個像比你啦
佢唔係諗住買完當冇事呀嘛

痴撚線 愈爆愈多

吱牙膏

佢話聽日寄 聽日就知了

你真係肥到會傷膝頭咩

依家訓定先

有無朋友有水果籃同水果水機可以寄過黎
好似都係DIY野
我可以回番風信子燈 書櫃呢d

大妹係唔會眼瞓

你估下

要媽媽唱歌

食咗包老母面係咪要加料

咁少點會傷差d唔記得你係分開次數做

我一陣一次過做先

真子好勁

XXL妹，burpee55下一 包

抄低佢fc先啦

弱弱Lm

頂你出賣我

喂你瞓醒啦？

一零零一喇喎

冇佢fc 得名同島名

早，大妹食左幾多包媽咪麵

你好勁你會番拉筋架可

真子

有冇人可以開島比我偷野
偷完我會拎去賣

無拉，勁緊

2包走唔甩

88